XA1個GPS定位係唔係有問題？

有無巴打部xa1個gps都係亂鳩定位，fake9人？

16分鐘幫我飛咗0.71公里

利申：起屋企，成日都無出街

而家連蛋都孵埋

講咗咁耐更新都唔肯出，混吉